\section*{Лист задания}
\begin{enumerate}
  \itemПровести анализ предметной области по следующему описанию: Содержит
  информацию о плейлисте. В плейлисте содержится информация о песнях,
  исполнителях и их наградах.
  
  \subsection*{Перечень входных (первичных) документов.}
  В качестве первичных документов для решения данной задачи используются:
  \input{includes/table.tex}
  \subsection*{Ограничение предметной области}
  При разработке курсового проекта допускаются следующие ограничения:
  \begin{itemize}
    \item Награда может быть только у песни, причем их может быть несколько;
    \item У песни может не быть альбома;
    \item Названия песен у разных исполнителей могут совпадать.
  \end{itemize}
  \item Выполнить концептуальное (инфологическое) проектирование.
  \item Выполнить даталогическое проектирование для реляционной базы данных.
  \item Выбрать СУБД (обосновав выбор) и выполнить физическое проектирование.
  \item Создать базу данных в выбранной СУБД с учетом ограничений предметной
  области.
  \pagebreak
  \item Реализовать следующие отчеты (запросы):
  \begin{enumerate}
    \item Составить топ 10 исполнителей, которые заработали больше всего наград;
    \item По каждому жанру вывести количество песен, которые были выпущены в
      году, заданном пользователем;
    \item Найти альбом с самыми популярными песнями (наивысший средний балл) в
    указанном пользователе жанре (пользователь при поиске может выбрать сразу
    несколько жанров);
    \item Вывести в алфавитном порядке исполнителей, которые выпустили хотя бы
    один альбом за период, заданный пользователем.
  \end{enumerate}
  \item Выбрать язык программирования и разработать приложение для работы с БД
  (формы ввода/редактирования данных и отчеты).
  \item Оформить пояснительную записку.
\end{enumerate}
\newpage
